# README #

Instrucciones para configurar este proyecto en tu entorno.

### Para qué es este repositorio? ###

* Repositorio para evaluación 1 del curso de Bootstrap
* 1.0

### Cómo configurar? ###

* Utilizamos únicamente HTML y CSS
* npm install package.json

### Autor y contacto ###

* Marlon Saravia
* Guatemala City